「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

若果上述發生，有一大班人黎挑釁，而唔係一個人，大家發夢時應該點做？

用索帶捉住？

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

報驚，比啲野警犬做吓！千祈唔好郁手。

721

source?

想知打到底會點

小心捉錯人

次次都有架啦
然後警犬黎護送佢地走
最後咪又係指向警犬
冇撚腦